One Piece 862 情報

甚平想要敲醒路飛，但是一點都沒有要起來的樣子
巨大的婚禮蛋糕被運到了會場裡，一起歡聲慶祝的來場者們
文斯莫克家的席位被big mom的孩子們的坐席給包圍了，根本沒有逃跑的機會，做好了死的覺悟的零玖
終於起床的路飛，已經開始的結婚式
卡塔庫裡在困惑中，因為他看到了布林哭泣崩潰的未來
就算布林把自己的三眼給山治看，山治也只是給了“好美的瞳啊”這樣感嘆的回應
哭泣的布林，回想起了小時候因為三隻眼的原因被欺負
因為覺得三隻眼看著不太舒服，所以big mom也跟布林說讓她用前發把眼睛擋住
布林好像以這些事為契機變得性格扭曲了的樣子
big mom判斷布林排不上用場，給神父做出了狙擊山治的信號
卡塔庫裡看到了山治會迴避神父的狙擊的未來，自己也狙擊了山治
但山治也以一紙之隔迴避了這次狙擊
卡塔庫裡的狙擊被 當成了信號，路飛突入會場
但從婚禮蛋糕中飛出來了無數的路飛

無數的路飛

咩黎

原來希林真係會變返好，不過係之後既事
覺得佢同山治係一pair
每個成員結局應該都有另一半，山治果半應該係布林

山治避到代表佢操見聞都操得唔錯
個幹部淨操見聞體技肯定好廢，如果兩樣都勁仲成世界既

禁術。影分身

唔通山治威返一次

係咪又有得binc

唔通3治讚完布林隻C眼靚 然後令佢愛上3治咁樣去洗白

夾硬洗白

洗白即係立flag ?

無數個路飛係咪即係覺醒左出膠龍

娜美海市蜃樓？

膠化地下，膠分身

大媽個女既能力，之前變左好多娜美

我期待睇今集

山治都係主攻見聞色

明哥

好型，已經睇到未來既攻擊都比山治避埋
山治會唔會睇得更遠

十億貝利一定係廢啦

之後大家唔撚駛打，大家鬥預知企係到對望

團隊黎講有個見聞色勁人應該係必要
點必要法, 黎緊依幾話可能有分解
不過兩個見聞高手過招,可能會消耗得好快
因為預知左之後行動又比對方預知再行動再比對方預知再行動....

好似捉棋咁

路飛船上有音樂家
會唔會有可能有埋戲劇家（演員）
布林